已all out 1337 雷蛇 （9）

走呀
失落虛銀牌
只係做垃圾硬件公司 逆市股
連燈仔唔會上當

已all in

日日高開直插轉燈低妹
酒啦!

走呀 陳生放棄散戶了

逆市股

開市15分鐘內必出DH

再多15分鐘出DL

繼續

Razer Car

嘩

原來係車
唔係喇叭唔係口罩玩咁大

科技 13:56 2019/08/05

old news is so exciting?

死得, nio x razer=搵鬼買.....

過左幾多個4.7秒

out out out

認輸啦 唔好再沽空得唔得

自從失落虛擬銀行牌照後，出現左雙頂周線。 唔投降都唔得啦。

本來已經捱過失落虛銀, 陳生又2.38 回購, 但最後又走去押股借錢

仲要借錢唔回購

好彩叫有得抽下新股，否則真係會心理變態。

我投降了，all out轉1137

1137有消息，轉場先

千蛇手影

似爆邊

千里蛇

All in 1137區

而家兩邊post都係1137
都係同一堆人
都係1X37
好難分

軟皮蛇

Del apps等爆升

del apps 留名

3.5再同我講

可以合post了

邊個啊

邊個中伏

咁多人mom post

呢條仆街大股東真係。

係。

千蛇有冇追

我投降了all out 1137

堅持守到業績

四月尾。

坐定定，有平貨就買少少，等業績

陳生出手未

2.35入多幾手
同空軍決一死戰

屌 我上個post尻up估唔到中左

得啦得啦 威啦

中牙

咁爆sing未╮(╯▽╰)╭

自膠原來係舊post

對唔住 我笑左出聲

HKRazerMall

molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

認輸了

想打暈自己

Cls
唔挽喇

頂唔順 走左了 唉

今日陳生唔夾嘅話又打回原形

今次借埋錢 唔會回購了

2.3鑽石能量底
原因如下
頂多跌一兩蚊嚇下散戶only
鋸齒型熊

千蛇刀要蝕住酒ಥ_ಥ?

回購係用公司錢。 押股後錢就落自己袋。
佢2.55 去押股。市場解讀係大股東都認為股價噉上下了。

跌3蚊

冇啦，散水啦，陳生都唔玩啦。

無回購了，散水啦 all out 1337

2.3掃倉再坐艇坐到4蚊
DLLM

靜晒

係。 股票不談感情。

個市食咗屎
雷蛇終於唔係逆市股

我情願佢劈一棍深啲好過，呢種調整係磨市玩法。唔會知幾時到底。 升十格八格你以為轉勢，跟住跌幾日。來來回回。

想同千蛇談感情

肌情

做咩

痴情

電蛇拉鋸戰
2.33已入

勇士

勇Ching賺緊

真心佩服你

我做咩牙( ；´Д｀)

日日係度數飛。

戲飛!?(･_･;?

大飛

Day low收穿埋2.38

無腳陰, 明日繼續插

睇黎空軍成功

咁嘅股價仲敢搞雷蛇發佈會

激將法可唔可行

可行
陳生moon緊po

無啦無啦 直插無回購
玩撚完

搵人上陳生個facebook度恥笑佢幾下話：day low收市呀，冇鬼用呀。

無影陽都可以閪冧 無腳陰實跌到仆街

陳生錢已袋同soda 爽緊

又回到最初的起點

唔通回購3次真係抬嚟借完錢就算？
定陳生有信心之後會反彈

前者

因為陳生押股借錢。股價跌到某水平就可以斬倉然後追條仆街還錢。

係。回購嚟俾條仆街借錢。 公司錢。

睇好後市/有大動作先合理囉

陳生：想我還錢？等我夾死你堆仆街先！呀，都係飲完梳打再算

果斷！呢啲係我嘅弱項，有得有失，但可以重生，否則泥足深陷

不要再說了.jpg

唔知去到個陣仲有幾錢

0

出業績=34
隻隻肌都係，無一例外

半新股，都幾chok。收市得返2％
睇Logi實際啲

條蛇咪又係唔跟

跟跌唔跟升

唔跌=升

2020年是雷蛇(01337)經歷震盪的一年，也是迎來轉機的重要一年。

智通財經APP觀察到，雖然受公共衞生事件影響全球金融市場受挫，雷蛇股價遭遇回調，不過很快穩住，且在疫情之下“宅經濟”概念風起，從5月份開始雷蛇股價開啟反彈，截至年末收盤全年漲幅近90%。

這一方面得益於疫情影響下游戲產業、電競產業的行業影響，更重要的是雷蛇的基本面產生了質的變化。作為香港資本市場電競第一股的雷蛇，過去業績成長性良好，但是2019年之前基本處於虧損。不過在雷蛇不斷優化業務結構和費用支出之後，這一狀況在2019年大幅改善，在退出手機業務後經調整EBITDA基本實現收支平衡。這一趨勢在2020年得以擴大，中期報告顯示，2020H1收益創新高達到4.475億美元，毛利率提升至22%，經調整EBITDA盈利320萬美元。

盈利擴大的趨勢還在延續，據雷蛇發佈的2020年盈喜公告，全年的收益至少同比增長30%，毛利率持續升高，經營開支管理持續改善。

2020財年雷蛇各分部業績有望錄得持續增長，這在中期業績和下半年的市場表現可以看出。於硬件分部，集團周邊設備和電腦系統產品在期內推出的新產品得到正面銷售評價。智通財經APP觀察到，繼618購物節、Amazon Prime Day、雙十一亮麗業績之後，Amazon感恩節週末Turkey 5再傳捷報，期間雷蛇的滑鼠、鍵盤、耳機和遊戲控制器均穩佔銷量排行榜前列，且暢銷產品的平均售價較其他品牌平均高90%。

數據顯示，感恩節活動期內銷售表現亮眼，PC遊戲滑鼠產品中雷蛇在前15中佔8席，其中Razer Mamba無線遊戲滑鼠位居第二，PC遊戲鍵盤雷蛇在前15中佔據3席，其中Razer Huntsman機械鍵盤排名第四，PC遊戲耳機雷蛇在前15名中佔2席，其中Razer Kraken Tournament Edition 遊戲耳機排名第六，PC遊戲控制器雷蛇在前15名佔據2席，其中Razer Wolverine Tournament Edition遊戲控制器位居第三。

憑藉強大的品牌力和優質的產品，集團的周邊設備業務持續在美國、歐洲、亞太地區和中國遊戲周邊設備市場佔據領先地位，且市場份額還在擴大。電腦系統業務繼續維持美國高端遊戲手提電腦市場第一位，同時在美國以外的市場也在增加市場份額。

軟件及服務分部同樣錄得快速增長，並且快速增長的收入佔比，逐漸成為集團業績增長的重要動力，根據公告，截至2020年9月30日止三個月，Razer Gold和Razer Fintech的總支付交易規模分別錄得強勁的同比增長，因此料的全年收入也將大幅增長。

匯豐銀行發佈研究報告看好雷蛇的支付業務，並且升高目標價至3港元(前目標1.92港元)，給予“買入”評級。智通財經APP觀察到，該分析師認為，未來隨着網絡遊戲和電子商務發展的推動下，2030年東盟市場的行業規模將達到10億美元，雷蛇的支付業務尤其是Razer Gold可能成為重要盈利來源，該部門在遊戲出版商獲得轉售折扣因此擁有較高利潤點。而Razer Merchant Services則擁有很強的定位，因為它在東盟開發了廣泛的商業基礎，其價值主張是讓不同的商户交叉營銷，從而使用户基礎更加廣泛。

該研報認為，雷蛇的支付業務在近期獲得了長足發展，未來無論是在消費者方面還是商户方面都具有很大潛力。並且雷蛇也在不斷鞏固其技術領先地位，推出了一款虛擬終端應用程序，在手機或平板上用於服務商家的卡片處理器、支付網管和計費系統。未來該行業可能將進來更多參與者引起更加激烈的競爭，但是雷蛇具備先發優勢和技術優勢。綜合考量雷蛇傳統硬件業務，毛利率提升盈利能力持續改善，加之支付業務的快速發展，雷蛇目前的股價仍有很大潛力。

智通財經APP觀察到，全年的產品銷售盛況以及軟件服務分部的快速發展，奠定了2020年業績的強勁增長預期，並且強大的費用管理能力令2020年成為雷蛇扭虧為盈的重要轉折點，基本面進一步夯實。在資產結構方面，流動負債主要為應付賬款，在手現金充足，也完全滿足集團未來發展以及應對各種挑戰。

講咁多 咪又係跌

吹奏=收割

sing good out goods

好消息出火＝跌

依家個感覺係出業績都唔升, 最多就係彈一下5%又插穿起點果隻

old news=跌

今日連開市綠燈都見唔到
直接深潛無浦頭

轉場1137

玩完, 輸哂

垃圾蛇

仆街 已經升完
冬眠了

走牙

屎味咖哩同咖哩味嘅屎

睇1137好過

唱好大成交出火

1137 pvc形態中

有冇神秘力量幫手

準備爆

有排升。

首先要等JP出哂火先

終於爆升

好快軟皮

去返38啦

又34

2.34

走緊貨

1137 12.34
1337 2.34

唔玩啦 走呀

一齊走

34日! 買乜都34

醉後逃生門

咱們回家！

酒牙

低成交假升 吾巧中計牙

假升炒定發佈會消息，聽朝就34

出業績再34

預言聽朝新聞：

雷蛇於CES發佈會推出RGB Condom ，市場失望。股價急瀉兩成。成交億元。

樓豬pin this

樓主覆架

自pin吾得？

以下內容係鳩up，唔好當真
---
預言聽朝新聞：

雷蛇於CLS發佈會推出RGB Condom ，由梳打代言，市場感到興奮，摩根大碌表示梳打和雷蛇的協同效應，將令品牌晉身成為內需股，加上疫情下市民冬天匿喺被竇，間接帶動雷蛇產品銷量。故首次評為買入，目標價3.37，現股價急升兩成。成交億元。
---
以上內容係鳩up，唔好當真

rgb condom! 我感到好興奮

睇文都知鳩up

唔洗驚，嫲嫲係大廳！坐定定，有錢剩

你知啦一間啲傻人放左段嘢去牛牛，然後有啲傻牛又當真，到時po文都俾証監黑警拉洗黑錢架。

岩呀
好似媽咪麵都有人話要告佢上證監啦
咩人都有架真係

牙麻死左啦==

我未走，可唔可以上翻去先

d人唔係咁on9呀嘛

上面Razer car

爆升冇人講
散戶放晒了

2.28止蝕all out了

J 牙！

突然想起衪佢先講呢句話，好舒服定心的

上番2.5先all in!

下？走哂啦 你仲未走咩
今日炒定消息咋，聽朝會急瀉

今日一定係假升art4

堅持要用耐性，好似dino 可以守到1137嘅成熟期，過程如果他願意分享係你我嘅福氣！

4:29
爆sing

得傻仔先未放

2.85

過程日日上連燈叫春

普仔而家1137唔係成熟期
係成伏期

叫左幾個月姐
我叫左幾年春都未出聲

我有冇眼花
聽日發佈會股價已反映？

FULL PAY買左樓出咩聲

4:24先係

你5蚊all out

樓豬清倉圖：

係咁玩

你一百萬股先放1萬股出黎= =?

點解可以推到9個POST
扑暈自己3年後再睇啦

貪食蛇

所以話癲佬叻仔
幾個月已經賺到一球

3年太耐 有冇d 3星期爆sing既肌推介

大師兄

Wiki派錢牙

買入1137價很低，賺咗成年養老錢，早早無耐性不到3蚊全放，兜兜轉轉都唔及守住賺錢更多，佛家話呢啲係緣盡

收到了！
坐等13.37

變咗吹水post

互相支持，相互打氣，加油💪

牛牛牛牛提醒雙頂
即刻走呀！！！

酒鬼牙

嘩 一路冇睇 又升返上嚟

大ching

3Ching

可以再入重拾未了緣

g持

廢老跟你哋後生仔唔同，從不高追，放咗唔會再追，因為大把低位缘份股等住

除咗一隻大貓係情意結

今日一來一回又4-5%

依家咪低位

為左個森林放棄棵樹
結果又最掛住棵樹

上咗！一格呀！

今年大貓應該好返啲
最壞時刻已過

我嘅低位會嚇親其他ching

ok buy

曾經係好多老頭嘅至愛

1137 12.4
1337 2.4

今日第二次咁夾

1137 $2
1337$0.2

普仔識嘅老頭有無人中肺炎?

大家都老，人生剩下少許晚霞，真係唔怕感染，為咗啲後生都盡量撿點，朋友已經唔多，而家限聚也少見，有啲70幾歲都未退休，因為要比個仔每月嘅生活費

禾刀想收生活費ಥ_ಥ

嗰幾個靚仔全部都外國讀書，而家40-50歲都唔搵工，有個最勁差嘅從來不找工作，一家4-5口都係老友比生活費

人生贏家

咁即係佢地俾得起

會考慮後生仔嘅老人家

點解我要畀家用(;´༎ຶД༎ຶ`)
計返幾年刀畀左廿幾萬
拎黎炒wiki隨時多一球

有錢家庭出身嘅年輕人成份糧自己袋起晒
清貧家庭出身嘅年輕人一出糧就無咗半份

呢啲唔係人生贏家，係蛀米大蟲！如果老友突然糊塗將身家比細媽或其他女人，咁成家乞米黑

咁要喺佢識到女人之成蛀晒佢先╭(°A°`)╮

你未聽過老糊塗？我係其中一個啦！

唔驚，過d錢來我幫你睇住(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

今日靈🐍半日沽空9%，收市守住2.4就算不錯

成功需父幹。

遲到害死佢，萬一遺囑冇得分，棺材都打爛

成功需被幹

癲佬其實你應該有市場

Me A0
3ching有冇興趣

sorry i am not gay
你開個po應該吊到金龜

尋日撈咗底
信陳生

有眼光/膽量，好似聽日有發佈會

好似今晚?
走定貨

發佈完就34

揸到等埋份業績

十1

好似係今晚凌晨
唔知聽朝走緊d得唔得

加完倉均價2.17
等緊佢穿3架
有信心

FACE?

跟！都坐咗咁耐唔爭在等埋業績

賈清
周圍有人唱你係0.5

均價2.17算是不錯，冇壓力就好，所以可以坐貨

我一向乜都係
5毛PR藍絲
上黎只係為左娛樂下自己

今日多咗間富瑞入貨，希望佢會慢慢收集

針吾針牙╭(°A°`)╮

俾個老豆改名做Razer 算唔算父幹?

收市前明明大成交 上咗下2.43 又一秒變返2.4

未定價

一日day low一日day high 人都癲

沽空無變 守得住2.4 我收貨

牙皮又出手

Ok 捉到路 聽日day low

調皮

2.43，希望聽朝2.5

Strong hold

Ching睇day low就一定係day high

有冇ching 去陳生fb 恭喜今日收day high

唔錯嘅溝通方式

去錯咗梳打到恭喜 冇梳打陳翻有今日？

真恭喜定串佢

聽日牛牛個邊個個睇升

仆街，佢哋可唔可以靜吓

唉，叫佢地沽貨啦好嗎

7成睇2.8
等睇聽朝炒車

頑皮走晒未

機會唔細

聰明！永遠留一手可保平安，係我一生嘅宗旨

皮皮一千手，食咗十手

夜啦 訓覺 迎接聽朝34

早抖

Project Hazel from Razer is the world's smartest facial mask for everyday use with N95 protection, a replaceable and rechargeable active ventilation system and a transparent shield for social interaction.

屌

其實早半年我覺得ok既
都幾靚

太遲了。疫情都過去。等34

呢個幾好J

concept黎？未生產？

今日pre order
1月26賣

幾錢😱

依個好j啲

我諗起呢種

落地獄啦落地獄啦

RGB condom呢

有片

好pro

chair ，mask係concept黎咋喎
9up only

真心 邊個會買張咁既野番屋企

今日34

razet最主要target係外國
香港d狗屋當然不了
但歐美我又覺得呢款有得搞

個concept好似係動畫見過

有得收起個mon同枱又幾岩香港啲納米樓

不要再說了

舒服過垃圾床
買張當床訓慳好多位

我諗起實惠賣果啲變形傢俬

好奇，佢直接伸個mon出嚟就玩得
咁佢部電腦係起櫈入面定主機要插線落張櫈度？

就咁睇似係張櫈入面

min pc一個盒仔就得啦

343434

轉場1137 了

但sell電競個個枱機追spec用min pc係咪自作孽

其實只係9up，不必太認真

回家了

今日預測

1137： $13
1337： $2.3

Ching訓左幾耐

啱啱訓醒

1137: $13.3
1337: $2.3

一樣啫

1337$0

都係妹吓妹吓，睇耐少少睇佢向上定向下

向下妹到臨近孽跡, 反彈5%, 之後又再續插

仲要老闆押股借錢落自己袋去玩女

呢個我就係主因

覺得係主因

新手唔識，其實押股呢件事真係會負面到咁？

甘靜既= =

咩事呀又

押股而唔係做嘢
即係你老細無錢, 去借錢
然後你唔見佢返工
你驚唔驚

咁陳生都仲有返工既.......

太失望了，無RGB Condom

因為前日Day Low，琴日Day High，今日Day Low，聽日應該Day High

牙婆都識玩la

日日食波幅，牙婆刀得挽
食到3蚊佢刀未上到3蚊

已All out 1337, All in 1137

走左一半
今日隻6060 大成交破位 轉過去玩下先

呢個po講all in1137
1137 po又話賣左= =

極負

後悔了。再J返

另一個角度睇，隻股票經歷左失落虛擬銀行牌照，老闆再押股都有呢個價。
負面消息一個接一個。

千蛇

人地升果陣跌
人地跌果陣佢又跌

但點解個價都係差唔多

妖蛇

忽然諗起牙疹

牙疹笑到醉猴

千蛇都無用。蝕到媽媽聲。

千蛇=老千雷蛇
Between,重投wiki懷抱未

牙疹RSI投資法
一早提咗大家

又去返2.33

唉。悔不當初。

而家睇位入1137都未遲啦千蛇

大戶一定有MON post 2.33 佢大位嚟。 月線就真係難睇了。利淡身懷六甲。

等下囉無計

尋日全倉綠今日全倉紅
真齊心

美股琴日升埋唔夠港股跌

不要再雪了

懷念疹蛇

悔改了

疹蛇話隻妖股兩蚊都畀多佢

通常贏錢既刀系小眾
見到成班人圍diu牙疹就知咩事

1137

專心搞電競產品同虛銀咪幾好
依家又變返之前整電話蝕錢個排

？依家整咩蝕錢

價清買左未

Condom

我估佢整condom 同口罩應該冇錢賺啫
可能我估錯掛

疹狗死左好耐啦, 仲疹蛇
已經成為歷史人物

我唔知升乜
冇買到

陳生醒下
除左梳打仲有好多大波妹㗎

仲有好多大波散戶等緊拯救

其實唔洗知
炒概念嘅野，有資金入就衝

Skin sir 衝未

破頂鳩衝左啦
等聽朝止蝕

高買低賣？╭(°A°`)╮

我都有兩粒大波 子架
陳生考慮下

聽日升咪變止賺

陳生有冇咁興奮 出咁多po講個口罩

望一望Logi而家個價同兩個月前
再望一望雷蛇

Del app唔睇

連adr 都要高開低妹

出口罩係ok但得概念..幾時出日期都冇

出左刀賺唔到幾多啦
唔同上年，2+周街刀有得買

咁佢係幾靚仔既，唔好當佢係普通口罩睇

同埋美國好似仲係缺緊N95既庫存，加上FDA ban晒KN95唔比用，可能鬼佬地方會賣得幾好

係唔知美國醫院比唔比用可重用N95

炒完了
dont FF

我單講個口罩啫，無FF
咁如果無人炒，佢識飛都冇用

就係冇人炒(;´༎ຶД༎ຶ`)

我見到佢啲口罩就想嘔，搞乜呀，一早炒完啦。你講返電莖椅我都冇咁嬲......

整返張電莖天王椅先啦

咪玩啦 係到討論口罩賺唔賺到錢

Wiki 口罩刀炒上7蚊啦
雷蛇典解唔得

爆sing

日日都高開低妹架啦

有冇高妹低開

預測：明明綠燈轉眼變成紅燈

軟皮蛇日常

預測:唔駛一分鐘

我諗連30秒都捱唔住，真係睇下醫生好，腎虛。

所以都廢事出rgb condom

真係捱唔過30 秒

轉場1137了

1137 勁

我轉場1137果陣, 佢跌
我轉場1337果陣, 佢跌
唔信邪, 特我再轉場先

可唔可以講聲諗住去邊

炒住2038先
3月再睇廢蛇

同條蛇玩得耐
依家見d股一升就急住放

反向牙皮波蝠王

1137終於突破橫含區
千蛇返黎未
等緊你指揮

返啦

轉左紅燈又開始妹

千千回家了

牙皮係ball fuk king
我係ball fuked king

已經去左1373
呢隻插水都插少啲
無咩事我出返去做嘢先

我都幾有信心我一入1137就會插水
大家賺多啲

多謝3巴

啲冧吧真係好易記

好易買錯

多謝3巴
祝你賺多啲

1137133713731733117313171731...

隻隻都破頂，偏偏佢就左屎咁，係時侯扑暈自己先

琴日一股不留清晒 睇下2-3月有無位入番
祝大家贏多d

買哂兩邊咪得

特價掃幾手

連登手足都走貨

過埋業績轉晒去美股算

唔好酒！1137係好例子！！！
妹到盡頭便是然！！！

其實D空軍都開始少左
幾時先開始升

各有各盤算，係賭場唔少人姓賴㗎！

回購未呀屌

㩒錯腐蘋 sorry
老闆挪用公司股票抵押錯錢俾自己溝女正pk

1137妹左幾年= =

係咪有好消息就可以？

爆落

陳生又出FB講口罩, DLLM做正經嘢好嗎?

頭肩頂, 酒呀

陳生表示：啱啱先同梳打做完正經嘢

唔講口罩無野講。。。

Totally agree
好樣衰呀真係

所以牙皮全職炒肌

轉燈
半秒

逃生悶

琴日day low，今日day high，聽日day.......

咩逃生, 死左好耐

死𥚃逃生

好似要反彈

ok gun🤭

I am ready

普仔想呃我

反彈又點
走左啦

不捨得傷心 傷心怎將你抱起

雖然唔係佛教徒，我有慈悲之心

轉燈

強勢反彈!

琴日紫左舌

加油

Razer, show me your RGB color!!!!

3ching你1137同1337都走晒？

蛇哥唔好冬眠啦DLLM

你哋成日出出入入，唔計手續費，其他徴費都唔少！

可能都只係逃生門

好似係

有入無出
長揸

我有入冇出, 冇2.6唔好叫我出

好友反攻！希望收2.4就算

come on雷蛇

上年年中計, 如果長揸1137, 1337, 1373全都賺好多

希望最少妹到上2.4

你長揸1137算啦 香港amazon

等爆升

做乜話牙皮系能人(╯‵□′)╯︵┻━┻

基本操作╮(╯▽╰)╭

邊個叫我?

咩事爆sing

到細摩依家沽1337了

細嬤成能日搞事( ･᷄ὢ･᷅ )

就唔可以俾佢好好地咁升上去

你見細嬤喺1137搞咗個3頂出嚟添

依家搞返雷蛇幾個月先

沽空長期咁多

呢位老闆唔錯㗎，男人好色才有憧憬搵錢填窿，睇吓香港有錢男人邊個唔好色？無女人邊有動力！支持陳生嘅做法

佢地嘴炮話走。 實情揸到實。

普仔講進進出出原來係呢方面

即係千蛇仲未走
gun了

咪係 得我真心post record

渣住幾百手post一手出黎撚狗

又撚到
丟

十手唔係錢呀

呢啲都係血汗錢，無分大小高低，各自精彩，能聚在一起，要珍惜呀！

26 先

2.38頂住。不停有賣盤補充。

啱啱睇到股票行嘅月結單，先知道stm 嘅收費咁多，大約一年才買賣1-2次，比你哋笑吓廢老

我都係唔中意太多操作
不變應萬變

唔通今日真係Day high了？

空軍又變返12%

係2.38成交係最多，也顕示好友同淡友交鋒緊

廢老嘅手續費係0.15%，已經係平咗，支行收得貴，又收倉費，10年前全部提出嚟轉番自己名等收息

2.4

佢諗起條女，就有動力㗎啦！高質雄性動物的特色

加油呀，陳生！

陳生雄風再現

真係day high

邊日爆邊

你爆兩邊添啦

1137一直穿頂
嚇到唔敢買

企吾穩2.4
今翅扑雞了😧

邊個沽貨

RGB口罩

舊新聞

競價成交好少，好友不急去掃2.4，希望佢慢慢夾淡友

睇今個星期條線都覺得痴線

Day low Day high Day Low Day high

唔使去海洋公園都有得玩過山車

支銀開個家庭證券唔洗存倉費，自己ebanking禁，當你幫個仔買，分開易睇啲，名鳩作都得

我用美帝反而空倉要收收續費

牙皮fatfat
保守估計食左一蚊ball fuck

支行收0.15-0.2%為手續費，賣貨又要多交100唔記得咩嘢費，所以攞實物股票放相熟經紀，手續費0.15%但係要14天才有支票收

行開豐澤, 一件雷蛇產品都冇, 誠哥仲話自己係策略投資者

口罩應該就出，都整左實物
係要推多幾下嘅
張櫈仲只係個概念，轉個頭胎死腹中就好笑

一向都無喎。係呢排搵左deer chan賣razer gold。豐澤有賣。
我估誠仔仲有揸雷蛇嘅，之前合作投虛銀嘅FWD就係誠仔嘅

貪錢誠嘅股份好似賣晒啦！

真？

點睇到?

我google 雷蛇嘅股份股東，通常超過5%就要公佈
有錯請指正

舊聞

雷蛇於去年11月在港上市，招股文件中披露，公司獲得誠哥垂青並參與於2017年4月的D輪融資，以每股2,304.8美元價格認購共10,846股D系列優先股，總代價約2,500萬美元（約1.95億港元）。雷蛇上市後，李嘉誠持有該批股份將佔公司普通股1.29%。

以雷蛇上市價3.88元計，誠哥這筆投資於短短半年已賺逾兩成。

呢D優先股正好多

優先股就查唔到，屬策略性股東係無時間限制，可以隨時沽售，加上唔超過5%而唔洗披露，屬靠後生嗰陣讀會計嘅記憶

爆升了

又高開

Day low收

能狗式高開
1137挽吾少

2.38係近期一個重要支持位

真係圍住2.38 彈出彈入

又番2.38啦

不過穿過好多次嘅

陳生回購未

陳生就快精盡人亡啦, 仲陳生

算吧啦，好失望。轉場1810信大媽仲好

針了

Gs大嬤沽緊

星期一: Day low
星期二: Day high
星期三: Day low
星期四: Day high
星期五: Day ???

History low

NO~~~~~~~~

一轉就被製造

制裁

好淡爭持嘅局面

好能悶= ="

又門牙圖

原來今日又跌
美股日日升 雷蛇日日跌

咪屈今個禮拜升咗2日架

咩事34

梅花間竹咁去
真係好刺激

斷崖式34......

雷蛇呢隻股仲西過1137

1137邊度西

各位巴打上未？？ 集結手足推上去夾爆淡友

屌米

1337 西係有原因。個大股東玩嘢。

真係好搞笑
條蛇好似日日跌咁但個價好似無郁過咁

玩野對佢有咩好處

3點再入手

搞手只求打個和(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

(;´༎ຶД༎ຶ`)

好似又開始向上妹
睇嚟大戶們換左個新玩法

隔離1137轉燈喇 俾力啦

1137今朝應該震走咗唔少

港股唯一精泉

叫我俾力?

屌你班仆街

都係嗰句，跌得少過3690，當贏

又破頂

又收day low?

收到wind，下星期爆邊

ok gun

應該真, 我止左蝕

講真 陳生自己都唔爭氣
又押股又出垃圾發佈會喺度sell口罩

依家一日幾個post喺度賣口罩

3巴尋日入完1373
今日就跌咗

正喎，再入

因為今日day low，下星期一day high

決心唔入嘅1137升到highhigh
打暈自己算

3D神黎

下星期甘耐？
聽日就爆了

聽日你同陳生爆Room?

據說3ching止完蝕會向上爆

$雷蛇()$

唱好出貨

形態分析？

上面咪有圖

大家走晒未？

減左大半啦 等爆邊先J／斬

有大行唱好，呢2日富瑞入咗約200萬股，值得持有睇業績，理想嘅就再持一年，否則留一半再算

大竽儲夠貨要唱好了

老闆屬於家族性控股權，集資嘅錢尚足夠公司營運，又開始正現金流，不想與大戶分享成果，形成艱苦經營幾年先上盈利階段

咁公司上市, 加速打響名堂, 幫助銷售
收集到的資金又可以擴充業務
無話同唔同大戶分享成果嘅

去到蘋果, Tesla, Amazon等超級大企
都係要上市

準備開市轉燈
識背

Day trade過返工

開市：放
臨收市：入貨

每日loop 等上樓

清心水ching

就爆邊

發夢見到1137 $20，但我all in咗1337

all out 1137 , all in 1337
bye wiki

又然

1137上$20定1337上$20賺得多d
我諗大家刀知道買邊邊(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

止左蝕

爆上 大家跟呀

買1137啦 又爆升

嘩做乜成交咁多

記住口訣
一日Day Low
一日Day High

延續上星期走勢
Mon: Day Low
Tue: Day High
Wed: Day Low
Thu: Day High
Fri: Day Low
Mon: Day High

預訂
Tue: Day Low
Wed: Day High
Thu: Day Low
Fri: Day High

Higher Low
Higher High

The day high is lower than the day low!
Conclusion: lower day high and even lower day low! 34!

15%空軍但係升緊

原來係你掃上去......

wow 有啲料到

快。風起了

入甘少貨，等緊你炒上去

大家回家啦 係時候1137轉返黎1337

沖呀

大成交衝上，似爆邊上

11371337 gogogo!!!!

止蝕VS溝

I'm listening

跟左3D神反手買

爆升

1337

1373

一個鐘4千萬性交

佢橫喎

sor，大手左少少

下一個鐘跌番所有升幅？

不用fun那麼細

你揸住咗？

YES 第一日玩雷蛇?

sad but true

顯出向上嘅指標，壓力大嘅清就自己計吓

2.49

升到膨膨聲

爆哂邊

一嘢咬咗上去

好感動

希望企穩

諗唔明
止蝕為左乜

老闆月滿抱佳人，唔做好啲股價點做高質男人

其實你個本幾大
成能日出出入入= =

直衝2.6

為咗俾wiki同條蛇升
不如1137 1337手足分返啲佣俾你

為左高追

都未爆邊 止咩鬼蝕
追返啦 仲有排升

變到無

只係一日就升返晒

酒牙
天日跌返晒

珍

丁蛇

跌番了

企得穩2.5的話已經好好

玩夠atm質唔落咪要平倉買返上去

我回家啦

好唔好而家賺左少少放呢

0:51

放放放放放放放放放

唔放等幾時 你唔放我點買

All out!

我都回家了

睇圖應該放, 雖然係升但成交不復再, 又已經到通道頂. 仲要睇陳生會唔會生生性性

睇埋下午先算

癲佬身家又升一倍？

禾刀想
尼幾日只系升左一年人工ಥ_ಥ

買唔買樓

吾能系牙╭(°A°`)╮

放咗佢再買外國樓

💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡
樓價有救了
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*
💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡

你老婆刀吾信你

錦鋰老婆信唔信

禾矛女(;´༎ຶД༎ຶ`)

咁有錢都冇人哋老婆都唔信你

添蛇結fun未

未

2.9 果下咪出個核彈bad news囉.......

真心想問

你重後生，唔好比較，各自選取自已路向，買樓就付出2-30年嘅供款，除非已經贖契就唔同講法

呢個問題係令好多人困擾，換個角度呢睇，如果你有錢，會唔會係呢個時候買樓收租，各有各計算，無分錯對

上下頭部白哂啦！諗吓點樣過日子就真

挽能源╭(°A°`)╮

普清年代d妞平咁多= ="

相對十幾里息，十幾年內供完

啱啱同鄰居樓下放雀講起大陸嘅風流韻事，按摩價10，堂食價30，也提到黑白天鵝啲女係要煲半年先有機會飲糖水，我哋都吹咗半個鐘

禾刀想退休生活ಥ_ಥ

由20幾萬開始睇，越睇樓樓越升，最後75萬買咗，嗰陣好似不到10厘，但喺79-80年，利息係拾幾厘

買左幾多妞

用嚟住嘅，無咩所謂，帶唔走㗎！年紀唔同，考慮同擔心嘅嘢係差別好大，想食好西，想飲酒都要隔一段時間先可以做到

食女呢

Logi聽日出業績

早已好似我最鍾意嘅海鮮一樣，睇吓就係

你有fan 屎

破

消息來了

原來今朝過億成交

今朝5分鐘已經一千萬，所以我先追

3D神你真係走哂？

明明果一千萬刀系你= =

唔好講喇

ಠ_ಠ

破唔破到2.55

執咗

破左

呀皮係咪仲揸住LOGI

3清威力

我揸住logi

隻mouse

搵人再篤多嘢上去，唔該！

兩隻都升 1373唔郁

11371337137311731...........................................

百幾手

叫牙皮手下留情

3清會唔會偷偷地渣住1475

好彩走得快
唔洗3ching, 麵神都揸住

無了。返家鄉賺少少走左去百度

已經分唔清係拉高散貨定真係升了

雙底呀突破頸線呀

我估我無麵神咁勁
不過屋企係多一丁嘅

結果係爆上

買1137好過啦

決心唔入1137, 破絕頂
1337低位止蝕, 雙底

至少1373未34

圖表派win

你兩隻刀帽(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

y not both?

呀皮真係好勁

皮皮J返味

都話J左啦
咪拎啲舊圖出黎

牙皮沽哂1337轉場未

J左你又唔拎新J圖出黎

酸？

今日day high
聽日係？

1137又破頂

沽哂，轉場1137

無限金錢大法╭(°A°`)╮

賺左部電腦，沽哂啦
留返俾你賺

今日收day high我就清哂佢
跟番佢day high day low day high day low

YES , 易過玩百家樂

希望總有一日坐到見到1337 AASTOCK綠格仔「歷史高」

最後入場機會
下個月3蚊見

咁要5蚊喎師父

今日咁都要輸俾1137

聽朝10點LOGI第3季財報
大家睇實 10點後爆上

john sir 清晒1137未

升穿3蚊好唔好

橫行區量度目標16.8

想知LOGI財報同1337關係

挽留ಥ_ಥ

牙皮要出LOGI貨

下。。同業黎喎 睇完咪知有無低估／高估
有啲參考作用
而且有新聞嘅話，啲人就會望下有無同類

賺幾舊水換左百度了
信連登契媽

其實唔難

pe皮吾睇pe

PE=睇肉

14%沽空

照升9%
空軍正式收皮

橫行GO SOUTH
聽朝莖假GG

Ok升得

聽朝垃圾空軍應該會嬲嬲一棍打落2.5

2億成交 day high收市
究竟可唔可以打破上個禮拜上山落山嘅魔咒

今日day high
即係聽日就day low收

又重複一個禮拜

你又係2蚊車費？講真從來唔會沉船，你情我願用交換禮物代替，無拖欠

世事都被看透了

利申：沽完又排，準備聽日Day low入貨

Gun

今日個成交量好大

唔會掛

有排都未到2 蚊車費......
為左首期瞓晒身

今個day high 個勢唔同上星期妹住day high

咁聽日all in!

應該可以上返招股價啦

嘩 我真係唔夠膽咁講

我已經覺得空軍唔會放過佢
聽日落返2.4x都唔奇
準備入貨

你買咗定準備買呀

有機，佢地仲惡過上星期
今日16%沽空
痴左線

買左股, 準備買樓
好彩今日升返唔少

廢老建議買樓帶長輩一齊睇，因為決定嘅成本唔輕，加油💪

今日係同空軍初步開戰，守得住就越來越高，否則就回落，富瑞今日都入咗約200萬貨，好戲連場

梳打已在懷內，準備烽火戲諸侯，不用擔心股價啦！

Soda: 一日day high，一日day low，睇下班連登仔

有事梳打，冇事忌廉，左右逢源，誰與爭峰

雷蛇 3月出業績？
有冇確實日子

未出通告講

聽日大家睇幾多?
我少少地2.65都收貨

競價果時2.65？
之後打柴了

聽日day low south wo

昨天DAY HIGH , 今天DAY LOW

莖假唔行
2.3見

又爆升

1137就爆升

存酒好過

爆升1格

1格刀系錢
食住先

岩岩買左1萬股，大摩放

竟然上返2.6，堆空軍唔趁一開市時壓落來？！

沽空16%

嘩1137.....

走1337 轉場了

睇來佢地衰左了，咁沽法都企得咁穩，SHSHSHSH

即刻灰燈

又嚟逆市股

high low high low

咁多高盛牌，空軍問佢地借貨？

靜少少啦
Day low la

All out la

點解成日搞條蛇

唔坐啦 蝕少少走人炒其他算

靜少少唔得既
係要燈埋我哋

回返琴日sing左嘅

支持轉場1137

又要GO J!?

屌

好忙

阿婆表示識挽：甘日係Day撈入貨日

屌，垃撚圾，隻隻升得你跌